<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.0.1">Jekyll</generator><link href="/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-05-29T18:24:52+01:00</updated><id>/feed.xml</id><title type="html">Mark Black</title><subtitle>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.</subtitle><entry><title type="html">Βιβλίο: 100 δίσκοι και η ιστορία τους</title><link href="/posts/2020/03/21/book-100-diskoi-kai-i-istoria-tous/" rel="alternate" type="text/html" title="Βιβλίο: 100 δίσκοι και η ιστορία τους" /><published>2020-03-21T00:00:00+00:00</published><updated>2020-03-21T00:00:00+00:00</updated><id>/posts/2020/03/21/book-100-diskoi-kai-i-istoria-tous</id><content type="html" xml:base="/posts/2020/03/21/book-100-diskoi-kai-i-istoria-tous/">&lt;p&gt;Το βιβλιαράκι «&lt;strong&gt;100 δίσκοι και η ιστορία τους&lt;/strong&gt;» το ετοίμασαν οι παραγωγοί του ραδιοφωνικού σταθμού «Μελωδία».
Διανεμήθηκε με το τεύχος της εφημερίδας «Καθημερινή», στις 29 Ιουνίου 2003. Περιλαμβάνει 100 σύντομα κεφάλαια, το
καθένα από τα οποία αναφέρει μια ιστορία για έναν δίσκο ελληνικής μουσικής.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Έφτιαξα μια λίστα με τους 100 δίσκους που αναφέρονται στο βιβλίο, δες: 
&lt;a href=&quot;/books/80fc378a-a553-46e3-b45c-bdd21d28eaf2/?100 δίσκοι και η ιστορία τους&quot;&gt;100 δίσκοι και η ιστορία τους&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Το βιβλιαράκι «100 δίσκοι και η ιστορία τους» το ετοίμασαν οι παραγωγοί του ραδιοφωνικού σταθμού «Μελωδία». Διανεμήθηκε με το τεύχος της εφημερίδας «Καθημερινή», στις 29 Ιουνίου 2003. Περιλαμβάνει 100 σύντομα κεφάλαια, το καθένα από τα οποία αναφέρει μια ιστορία για έναν δίσκο ελληνικής μουσικής.</summary></entry><entry><title type="html">Τηλεοπτική σειρά: Το μινόρε της αυγής</title><link href="/posts/2020/03/16/tv-series-to-minore-tis-avgis/" rel="alternate" type="text/html" title="Τηλεοπτική σειρά: Το μινόρε της αυγής" /><published>2020-03-16T00:00:00+00:00</published><updated>2020-03-16T00:00:00+00:00</updated><id>/posts/2020/03/16/tv-series-to-minore-tis-avgis</id><content type="html" xml:base="/posts/2020/03/16/tv-series-to-minore-tis-avgis/">&lt;p&gt;Η τηλεοπτική σειρά «Το μινόρε της αυγής» προβλήθηκε για 2 σεζόν το 1983 και 1984. Οι περισσότεροι από τους βασικούς
χαρακτήρες είναι μουσικοί, οπότε παίζει πολλή μουσική σε κάθε επεισόδιο. Όλα τα επεισόδια της σειράς είναι διαθέσιμα
για προβολή στο αρχείο της ΕΡΤ. Έχω μια λίστα με τα επεισόδια και σύνδεσμο για το καθένα στη σελίδα
&lt;a href=&quot;/tv-series/90b29f05-ec37-427c-b8fc-e09cdd4e28b3/?Το μινόρε της αυγής&quot;&gt;Το μινόρε της αυγής&lt;/a&gt;. Επίσης, στη σελίδα του κάθε επεισοδίου σημειώνω τα τραγούδια που ακούγονται σε εκείνο το
επεισόδιο.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Για περισσότερες πληροφορίες δες και της σελίδα &lt;a href=&quot;https://www.imdb.com/title/tt0327334/&quot;&gt;To minore tis avgis&lt;/a&gt; στο IMDB.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Η τηλεοπτική σειρά «Το μινόρε της αυγής» προβλήθηκε για 2 σεζόν το 1983 και 1984. Οι περισσότεροι από τους βασικούς χαρακτήρες είναι μουσικοί, οπότε παίζει πολλή μουσική σε κάθε επεισόδιο. Όλα τα επεισόδια της σειράς είναι διαθέσιμα για προβολή στο αρχείο της ΕΡΤ. Έχω μια λίστα με τα επεισόδια και σύνδεσμο για το καθένα στη σελίδα Το μινόρε της αυγής. Επίσης, στη σελίδα του κάθε επεισοδίου σημειώνω τα τραγούδια που ακούγονται σε εκείνο το επεισόδιο.</summary></entry></feed>